比佢家暴比佢打，你制唔制？

快D打我啦

no thx

但佢會係床上面柯屎

夠痴線，我鐘意

會臭

你屙屎唔臭

劉備樓主

2盒 THX

有腹肌 快啲打到我牙都甩

臭，所以唔係床痾

咁唔要啦
都唔係柯係我面上邊

鞭打本王吧！

你有Elon Musk咁有錢先算啦

癲架咩 緊係制啦

問你制唔制，你又講乜春呀

夠狂野

睇呢啲相你梗係咁講
你幻想下
當佢嚮屋企無化妝
紮起個頭
着住件阿婆睡衣嚮度撩鼻屎
成個阿嬸咁日日鬧你
兩句唔埋就成個花樽飛埋嚟
你真係頂得順？

我可以食佢啲屎

怕痛，不了

實有啲癲佬話要食佢啲屎

Elon Musk 走得快

玩屎，不了

真係好靚

我可以打到佢潮吹

快點拗斷我d手手腳腳

想食

講真,靚到好似佢咁都甘願食佢啲咖哩屎,熱辣辣流入喉嚨一定好舒服
晚晚食都滯,食完含一陣同佢打車輪嘔返入佢口入面佢再屙我再食so sweet...

Johnny Deep都被家暴到手指無咗一忽，連登巴應該會被Amber Heard打到殘廢

可能有... 但講唔出口

想俾Johnny Depp打利申飛機

你估佢會用手打你咩 一陣拎起個平底鑊 好似PUBG咁兜頭兜頭拍鳩你呀

巴打係Jonny Depp?

唔制

幻想中：俾靚女情趣SM
現實中：俾閪女人物理上襲擊

渣既，根本唔係真男人

連登仔專食美女屎

靜雞雞 唔好比人知影帝上連登

靚女唔屙屎，屙屎唔靚女

2 督 THX

Face fuck that bitch

咁叫唔靚女
巴打，你食開咩好野？

專食豆腐

好玩唔玩，玩屎喎

玩佢塊閪

想俾佢綁到實一實,
再吊起嚟打

真男人係唔會怕隻癲雞

兜巴打死佢

好可憐

靚女多數痴線

好想屌

玩屎 不了

要幾有錢先可以屌到佢

文青LOOK

大大力插落佢隻西之後中出

靚女真係大哂，好似ONE PIECE女帝咁

Yes

佢冇化妝都好正喎

就算打落屎忽到咁多肉都死
仲要話俾佢車中個頭 真係玩SM都唔係咁玩喇

個feel成個tvb個咩寶兒咁
勁西女人feel

識食一定食呢D

強如Johnny Deep都佢當狗咁打
應該要美隊/ROCK先可以頂得住

個畫面出左黎

Blake Lively 完勝

人地肯打你先算啦連登仔
利申：制

你都痴線 還拖仲唔打撚死佢係唔還拖咋

就算唔打鳩佢都屈你打鳩佢

twice

唔制 輪廓一般 身材一般

周圍屙屎嘅閪女人
比Johnny Depp sm我就有得諗

Source?

呢D打你真係唔撚係講笑個隻，我就唔撚制

快點sm 我

最尾嗰張真係好似有個光環咁

笑到我巴打，你檢討下啦

靚女都唔會屙屎

你連心愛的女人...

連johnny depp都頂唔順既癲女

我要

第二張有少少似笑波子哥哥

點樣先可以打到手指無咗一忽

我準備好了

Johnny Deep就有

成個玻璃樽車埋去

玩屎仲恐佈過家暴

我要!

玩埋屎 你玩埋我果份

究竟有幾癲先會喺床上屙屎

又癲又玩屎仲會向全世界屈9返你轉頭屈到你身敗名裂
請三思呀施主

連登巴打可能平均都比較後生未婚
唔駛係Johnny Depp都知啦
靚女返到屋企對住老公
永遠將最不修邊幅同樣衰嘅一面俾你睇
你溝佢嗰陣幾索都好
睇慣咗對佢好感度只會不斷下降
加上佢都唔會再打扮咁靚俾你睇
你日日返到屋企
個女人對你嘈呢樣嘈嗰樣
表情永遠係>>
更加唔好講佢會攞武器襲擊你
揀女人個樣同身材係排第二同第三
第一永遠係性格
幾正嘅女
最多俾你扑半年
乜花式同反應都玩過
你都厭啦
跟住就睇過平淡生活嘅時候相唔相處到
建議大家睇下電影《Gone Girl》
其實套戲同呢件事都幾似
你睇下套戲入面嘅女主角係點同男主角相處
先再諗其他嘢啦

以你依家死窮撚，日日打飛機過日神緊係願意，到你好有錢，就依啲貨色你屌到悶

飛花樽真係唔掂
你避得幾多獲